美國歌手nicki minaj ：「香港人唔係中國人」

我唔識佢 岩岩微博睇到

2000萬follower

Nicki Minaj順利誕B ｜ 娛樂｜ 日報｜ 20201003

vs

饒舌天后Nicki Minaj為性罪犯老公誕下首胎 on,cc

I agree with you

依位粉絲應該好快會比公安捉

2011

2011年，唔怪之去佢Twitter搵唔到，由班小粉紅牆內好嬲好嬲lo

有冇音樂達人教下大家 依位係咪好紅

用天后形容佢

屌你 你唔講我都冇睇
微博班小粉紅回帶

本身佢都串得起 又有錢

唔係你地講 我都留意唔到係2011

咁佢真係行得好前

紅左好多年天后級黎
你當rap界雞容

有無原link

搵唔到
班仆街小粉紅回帶
2011 既tweet 依家先來屌

11年已經知道

咩呀，我們作為中國人民的一份子，我係中國人呀